中環膠囊旅館 Sleeep 今明兩天開放休息！免費沖涼＋補給水份

中環膠囊旅館 Sleeep 今明兩天開放休息！免費沖涼＋補給水份

推

加油香港人💪🏼

呢個堅正

Pish

祝 生意興隆

野餐集中POST（1）

6月11日晚上至凌晨 以下地點通宵開放
有需要人士可前往休息及參與祈禱會
1. 循道衛理聯合教會香港
地址：香港灣仔軒尼詩道36號

2. 聖母聖衣堂
地址：灣仔星街一號

3. 藝術中心1603室
地址：香港灣仔港灣道二號
（從電訊大樓旁後門入）

4. SLEEEP
上環皇后大道中242號

請轉發有需要人士

幫推 有料到

有愛希望唔會有濫用 同埋 用完之後有手尾

我係Sleeep既其中一位員工 希望大家去永和街31號 呢個先係正確地址同有同事係嗰邊留守
242嗰邊目前冇曬位啦因爲希望大家幫忙轉發！香港加油！